啱啱男友想我幫佢用口，我堅拒...

佢個樣嬲到勁恐怖勁猙獰，
好似變咗另一個人咁，
仲捉住我隻手好似想間硬嚟咁...
好彩我即刻跑咗入廁所鎖門，
而家好驚好驚...
點解我男友會變到咁架.........

破你post處

分手啦

因為佢係基

你都係男人嚟嫁 比d勇氣出去同佢揪過啦

你叫你男朋友幫你含返咪得

幫佢含啦
香港需要更多肯為人口交既女仔

我幫你含得唔得

咁核突

其他女肯你唔肯..你不停俾仔中出即飛..你諗你..
市場好現實..由其你條仔咁想

幫你奶西果陣又唔見你話核突
取悅異性都要學架

佢都無幫我奶過
佢肯我都唔肯

傻的嗎
我敢講女仔比人奶過之後番唔到轉頭

好唔衛生喎

你唔洗乾淨自己個西就梗係唔衛生啦

你屌返佢個屎眼，佢就會開心返
利申: 成日瀨屎